我迷失在.＊ 這場﹍×°性交遊戲°°°×．﹏\

【剩愛遊戲】

竟然俾我偷拍到腦細同靚女上司喺辦公室扑嘢
Post 1:
Post 2:
紙言：
IG: mafaonehk

上個故開頭好多錯字,各位想睇都係上紙言到睇返啦
呢次個故同上一個故係有關係既，啲人物都有會有機會出場
今次既主角係上個故主角既親生細佬
仲有啲咩細節大家就喺個故入面發掘下啦

都係嗰句 正評正評正評g持下，Ig follow 下

前言

我叫孫逸朗，父母雙全，家裡還有一個每次被發現用電腦看AV都推諉到我身上的廢柴大佬。

我在這二十幾年的人生裡曾經最得意的，就是有一個談了七年戀愛的漂亮女朋友。

是的，曾經，已經變成了過去式。

變成過去式的原因不外乎我變心了，或者是她變心了。我曾以為是她變心了，後來卻明白其實她的心意一直沒有變：她覺得自己值得更好的。

在中學時期，她覺得自己值得更好的，所以和原男友分手然後和還算帥氣的我一起。現在踩入工作的年紀，賺錢儲錢花錢什麼都離不開錢，她就覺得自己值得更好的，所以勾搭上一個三十多歲的有錢人。

我不怪她。良禽擇木而棲嘛。

我真的不怪她……嗎？

怎麼可能呢？

那是七年的感情。

說分手就分手。

我為此消沉了整整半年，直至那個被我前女友勾搭的有錢人出現在我面前。

他把手機遞給我，手機上播放的是一段亂交影片。

片中只有一個女主角。那個我以為是我後半生的女主角的人。在她身上全是白濁的體液，她三個洞都正被人侵犯著。

我看得目眦欲裂。

「女人啊，都是雞，全部都是雞」那個男人搭上我的肩頭，說：「看到你，我仿佛看見當年的自己。」

「加入我們吧。」

「好。」我毫不猶豫。

新故紙言

聽日出埋洋子小姐最後一篇就正式開始連載

我需要大量既人名，我自己改嗰啲我自己睇返會打冷震

又一個癡線故

Lm

留名待J

好痴線

Jennifer & Iris

比個人名你
Ben仔
Tom仔

冇問題
其實主角姓乜

好

叫雲仔，麵仔

馬

Cythnia

比多個男角名你喇
Kingston
一睇就知係二世祖食女無數

lm

繼續留名G持

張潤鋌 👈🏻樓主我次次都有正評 你唔係唔用呢個名呀

西西
男人黎

樓豬 又係我

Yumi

LMLM

主角叫馬化雲

主角姓孫

上面啲名我全部都會用

馬倫長 馬倫大

留名，呢個故好似好睇啲

早排玩PUBG見到同你同名既人 係咪你黎

我唔玩食雞game

孫馬化雲

文呢？

6月6號 今日正式開波

6月6了

呢篇故正常一日兩章
係兩章唔係兩篇
100正評/ig 多100 follower +1章
ig: mafaonehk
有拖冇欠
6月6日開始
我努力下定時出文

瘋狂屌屌屌

已經6月6號啦 文啊！

推！

加速

六月六喇

正呀樓主

我迷失在 這場 尋找馬化雲的遊戲

文呢

說好的兩章呢

樓豬真係迷失左

Rebecca

nplm

馬化雲寫故算啦 唔好再燈個市

樓主呢？

章一
紙言：

眼前這個正在跪在我雙腿之間舔我龜頭底那敏感區域的女人名叫Sally, 是個現役空姐。

Sally 穿著一身整齊的空姐服，紮了個莊重的空姐髻，面上精緻的妝容實在是令人賞心悅目。

平日很難得才看到的絲襪頭此刻卻任我觀賞，我甚至能看到她兩腿深處那只能堪堪擋住陰部的內褲。

要是Sally 知道我原來並不是什麼許氏的少爺，她還會如此賣力地為我口交嗎？

當然，我不會對她坦白，至少，今晚之前都不會。我們的一舉一動都盡攝於我安放在房間不同角落的鏡頭中，Sally 對此全然不知情。

要是在以前，我肯定不能享受到這種女神級美女的口技，這一切都全賴有許樂先生的幫助。

許樂先生，就是那個給綠帽我戴的男人。自從那天他來到我面前，將我前女友Doris的亂交影片播給我看，我就加入到他們的群組之中。

名為「全部都是雞」的群組。

群組內有豐富的資源，足以令我這個窮小子搖身一變成為子虛烏有的許氏少爺，然後在刻意的安排下，Sally 這個臭雞就盯上我了，然後照著許樂安排好的劇本一步一步走到現在。

Sally 含住我龜頭的現在。

我以前就只有和前女友Doris 的性交經驗，所以此時被Sally 含住全身最為敏感的部位，我還是有點害羞的。當然，性慾比害羞更多。

我按住Sally 的頭，將龜頭插得更深。

正如許樂所言，女人啊，全部都是雞。

Sally 為了取悅我，和我爆房也特意將自己的制服帶來，為的，不就是那些並不屬於我的錢嗎？

但我就只是一個沒錢的窮鬼啊，如果知道了真相的Sally 會有什麼反應呢？但即使她知道了，也只能接受自己當了一次免費雞的事實。畢竟許樂提醒過我的事我全都做了，比如在酒店的鏡頭前我對她又親又摸，在通訊軟件留下大量露骨的情慾短訊……諸如此類的做法令Sally去報警也奈何不了我。

我接下來要做的，就是好好享受Sally 的肉體，將她淫蕩的一面全部拍進攝像頭之中。

我用腳趾推起了Sally的短裙，她的一雙嫩滑美腿和豐膩肉臀便盡收我眼下，她的下半身在黑絲的襯托下將那種曲線的誘惑感完全流露出來。

我取出手機，將鏡頭正對著她，我托起Sally 的下巴，把她含住我陰莖的淫賤樣子拍了下來。Sally 想用手擋住自己的樣子卻被我一手拉開了，她嬌羞地別過面去，卻不忘用舌頭在我龜頭上打轉。

你這個淫賤的臭雞真會裝清純啊，我再也忍不住，轉成了攝錄摸式，然後按住她的頭像屌閪一樣狠狠抽插起來。

我看到Sally 眼角湧現的淚花也絲毫沒有憐香惜玉的意思，反而加快了進出的速度，她被我粗暴的動作弄得滿面通紅，即使她難受至極也不敢推開我，生怕我會因此而不滿似的。

終於，我用力按住她的頭，將我的子孫都射在她喉嚨深處。手機上顯示的畫面是Sally流著口水雙眼通紅卻竭力擠出個難看的笑容。

看到Sally 這個下賤的樣子，我從她口中拔出了陰莖，將龜頭上殘留的精液塗在她面上，繼續盡情地羞辱她。

Sally在飛機上執勤時，想必也有很多男乘客也想像我此時一樣用胯下的肉棒狠狠調教她吧？

就由我來替你們教訓這個淫賤的臭雞。

好拿正
加爆速

大家睇完正個皮g持下

受你個二世祖WhatsApp gp啟發

期待 文呀!

文呢
仲有冇

完？

空姐Sally篇 章二
紙言：
ig: mafaonehk

Sally 將我陰莖上的精液都舔乾淨後，得到我的允許就用手抹掉面上的精液，正當她想站起來去洗手的時候，我一把推她到床上。

「都吞掉，不要浪費。」你這個淫賤的bitch就把我每一點每一滴精液都吞進肚子裡吧。

Sally面色一凝，顯然不情願，但在我開始轉變的眼神下還是開始舔起手上的精液。

「好吃嗎？」

「好……好吃。」Sally 唯唯諾諾地回答。

「這麼臭的精液怎麼可能好吃，說謊可是要受到懲罰的。」我重重地拍打在Sally 的豐臀上，她的嬌呼聲伴隨著一下又一下的清脆「啪」聲高奏起來。

Sally 屁股的軟彈手感加上黑絲的滑溜感真的是絕配，我愛不惜手地搓起她兩瓣挺翹的肉團。

或者先不要和這個賤貨攤牌，再多做幾天愛才繼續計劃？看來要和許樂先生好好談談了。

Sally 舔乾淨手上的精液後，便一手握住我的陰莖套弄起來。這個母狗倒是挺主動的，為了好好獎勵她，我一手撕開她的黑絲，在她兩腿間的位置撕開一個大口子，她的性感內褲便無遮無掩地出現在我面前，我看到她內褲上已經濕了一大片。

Sally 內褲中間的位置微微凹了進去，我兩根手指重重地插了進去，隔著內褲揉弄她的敏感地帶，她頓時大聲呻吟起來，聽到她的淫叫聲，我的陰莖已經硬得快受不了。

我取出安全套放在她面前，說：「用口幫我戴起來。」

Sally 撕開包裝後就將安全套放到嘴唇上，用雙唇抵住安全套的圓形邊緣，對準我的龜頭親了下來，用雙唇感受我的龜頭是否被圈圈套住，然後慢慢往我陰莖的根部推進，整個流程一氣呵成。Sally 這個臭雞的口技真是不得了，我不禁摸住她的秀髮暗自讚嘆起來。

如此熟練的口技，這個臭雞應在飛機上為不少機司服務過了吧！

戴上安全套後，Sally 竟然摸向自己的下體，還將手從旁邊伸進內褲中，開始在我面前自慰起來！她的手掀起了內褲，露出了一邊的陰唇和些許肉縫內的風光，我看到她的私處已經氾濫成災了。

救災行動，刻不容緩！

我拍開了她的手，一把扯開她的內褲，她完整的私處就暴露在我面前。雖然我很想舔下去，但想到這個臭雞可能不乾淨，還是直接提槍上馬吧。

粉紅的肉洞竟然出乎我意料的緊緻，我的龜頭在破開她的肉壁時遇上不少的阻力，幸好這個賤貨的淫水足夠多，我才順利插到深處。

當然，我一直也沒有忘記將這些做愛的過程用手機鏡頭記錄下來。我要將這個臭雞最淫蕩最下賤的一面以最直接的方式完全拍下來！

在房間中安置的那些鏡頭可不能將Sally這樣淫賤的樣子拍得如此清晰。

高貴的空姐，都不過是在我身下嬌喘連連的蕩婦！

我一下又一下頂到Sally 的最深處，在快要忍受不住的時候抽了出來，拿走安全套，直接射在她面上，又射到她的頭髮上。

Sally 穿上空姐服的身姿實在太完美，我不忍心破壞這幅美畫，所以最後也沒有射在她的制服上。

我的制服僻已經得到足夠的滿足，接下來就要把Sally 的空姐制服脫下來，來一場全裸的做愛了。

瞓前一推

LM

雲清今次寫癡線故?
Btw好正

樓豬原來咁變態

好撚正，講真所有女人都係雞

唔痴線

文在那？

章三 空姐Sally篇三

ig: mafaonehk

一日正常2章
100正評(扣埋負評) 加一章
ig 100 follower加一章

留名g 持

推

推啊

佢好似係哩個「珽」

我打錯字 ching又識佢既

你又識佢嘅？

sp

我係Ex + SP

不過好耐冇約出黎扑野

好撚眼瞓，聽日補返，2補1
sorry大家 唔好等

留名

反應冇上個post咁熱烈

因為慢左

ching原來有寫故

輕輕一推

章四

ig: mafaonehk

好睇

你兩個post出唔出得切

ching上個故完左啦

唔係仲有細佬屌學生妹咩

咪就係呢個

好似係

細佬有無機會屌洋子

樓豬

出得好慢

唔好咁啦好冇

走火入魔

章五

ig: mafaonehk

今日仲會出多3次野

係咪許樂叫條女咁做 想等主角徹底死心

屌你

仆街 咁我仲點打落去

sorry激動左

我係你忠實讀者 知你龍野啦

女人變左心 就會好絕情 特別貪錢嫁港女

樓主可以反其道而行 直接令男主強姦咗佢再po上群做投名狀

許樂出黎整返場3P先啦

講個好消息俾大家知
我上左雜誌啊

咁開心係咪應該出多篇賀一賀佢

呢D金句 講左幾十年 我媽都識啦

章六

ig: mafaonehk
tg:

仲有兩野未出，再多野今晚虛脫都似
聽日仲要早起身

我也迫不及待想要好好玩玩了

中出臭雞

屌到佢穿

章七

ig: mafaonehk

正故 推!!

ching識貨

咁撚夜你隻負評狗都未死啊

Bot黎

又唔似，有時又冇負皮

正皮左 有冇多一篇

重口味

冇嗱

今日繼續

典解多左咁多負皮